相信嗎 不用怕 i will remember who you are

😭😭😭😭

我的花飄於你天空

I'll remember who you are 我會擦過千里風

You will never walk again